今次wtsapp fb ig 比黑客攻擊 一定要用超強既文宣對行反擊

好多港豬成日乜都話唔關佢事 今次 fb wtsapp ig 都攪到壞壞地 關事喇掛
一定要用大量文宣去叫醒多d 既人 就來連ig fb wtsapp 都用唔到 再唔出聲 以後用fb 要翻牆啦

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻